dse - ls

有無好心巴絲dse 5*/5** or AS ls A
可以幫手評改下我既答案？

英文讀
會影齊問題+ data

請出招 利申中文讀

出咩招？

我可以
邊年5**唔講，一路有教開通識，中同英既都有補
歡迎俾我改文

一定要dse?

ASL 通識既文都可以

叫你send比佢